請停止食用啫啫雞煲

你知道嗎，每整一個啫啫雞煲，就多個細路冇咗啫啫，請停止一切傷害行為

廿秒都冇就有負皮

開心大發現

邊個再俾負皮，佢仔啫啫就俾我拎嚟整雞煲

俾個正皮自己調整下心情先

好撚好笑咩

女權撚：啫啫太重父權
應該改名做閪閪雞煲

你係咪食生牛肉啲fd

老實講 我追蹤左你 你一開post無論up乜9我都比負評

你很自私

x2

啫啫雞用老人啫ga woo ,仲要係一個月唔洗龜頭邊果d先夠咸香

笑咗thanks 俾咗正評

如果馬丁比人切左
咁馬丁仲可以露乜鳩

叫西西里啫啫雞煲，得未呀

老雞嚟

真正馬丁露乜鳩

你呢個仲好笑

你追到我個人，追唔到我啲正皮

笑4😂🤙🏼

都無點追

楼主就是Skr

屌你老母咩，完全封鎖

前

其實幾好笑

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

你少咗一重啦，噪

1/10

嗰1分係畀冇咗啫啫嘅細路

每一個負皮=樓主條啫啫仔拎去整雞煲

啱啦，樓主嗰條啱用

負評是我比的

老雞有鳩

You earn my Ching Pay in this time👍🏻

我話老人條雞雞係老雞

咁你係老雞定 小 雞

我係禿鷹（冇毛）

樓主啫啫仲係咪到？

啫係毛都未生齊

好彩咁多年賭賭埋埋贏咗幾千條啫

好笑但負皮

我屌你冇毛呀

白虎

每一個負皮=樓主條啫啫仔拎去整雞煲[/quote]好彩咁多年賭賭埋埋贏咗幾千條啫

一起完你底就

咁仲唔係啫啫雞

我係鵰。鵰你冇毛呀

冇圖你話碌鳩生係埋面度都得㗎啦

睇我個名就知啦

請大家食多啲啫啫雞煲！有咁多食咁多!

最好食到變埋啫啫雞呀呀呀呀呀呀

最好食到變埋啫啫雞呀呀呀呀呀呀

笑到我腸都出埋黎

請停止食用龜零 Go

你知道嗎，每整一個龜零 Go，就多個隻烏龜變做零，請停止一切傷害行為

請停止食用龜零 Go

你知道嗎，每整一個龜零 Go，就多隻烏龜變做零，請停止一切傷害行為

skr skr 雞煲

我係咪要笑架

我有冇睇錯，咁多黑心連登仔

笑唔出 0/10

ok wor
原來一條啫啫就整到一個啫啫雞煲